【得罪系列】我用兩粒鐘作咗一首歌

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, hongkonger

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, motherfucker

又一天 這個世界圍繞著聖詩
香港嘅痛苦要比全部世界嘅人知
你個七婆出嚟道歉都唔流下鱷魚淚
林鄭月娥收皮 我請你慳啲
呢個就係 現代人唱嘅聖詩
你唔好以為香港人真係低智 當我哋低B
願我嘅禱聲飄往高天 飛往天邊
香港人唱嘅聖詩充斥著每一天

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, hongkonger

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, motherfucker

前人種樹 後人乘涼
前人留落嘅路 仲有幾長
路途顛簸 詩歌易留下幾張
話畀你知 呢個係香港人嘅主場
Literally Super Drunk 超乎你嘅想像
滿足你嘅遐想 講出嚟嘅嘢卻令人心涼
yo 將軍 checkmate
得戚戚眉 人生意義就係要同生共死
香港地 就係要香港人去守護此地

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, hongkonger

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, motherfucker

同一句嘢噏多幾次 我都噏到爛
耶穌行走世上 行走在凡間
創造神蹟紀錄 又有幾番?
八婆死後 遲早墮入魔間
(Satan) 祝你死後受到萬人X姦
獸名數目666 你多人三條一
在地獄 你唔好以為自己高人幾班
同佢哋鬥奸? 你真係爛泥一灘
速龍仆街 帶頭仲有黑警一班
現在有請路西法 aka撒旦
招呼你哋班躝癱

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, hongkonger

sing hallelujah
hallelujah
sing hallelujah
to you, motherfucker

穿上雨衣 站在高峰
一切放下來
雨下天空 血濺金鐘
歷歷在目彷彿我在旁
那位媽媽 手無寸鐵
卻成為了標靶

hallelujah
hallelujah
to you, hongkonger
再次穿上黑衣
跪下 獻上白花
烈士靈魂可以回到天邊找衪
記住呢個香港仲係我哋嘅家
有一天我們跌下 身上佈滿泥沙
也要繼續努力守護香港呢個家

by @__mothafucka.jpg (Instagram)

作得唔好就一定㗎啦 突然心血來潮 就廢噏下
覺得正就正皮 支持黑警就負皮
多謝各位
係咁多
peace✌

得罪 獻醜 率先自膠